{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 장미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いください。 また、基準人数のほかに追加人数を要請する場合、ペンション管理人にご相談ください。 さらに、もし宿泊をしなくても、追加人数には含まれて追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室が可能な店舗でない場合、ペット同伴での入室はできません。 ペンションにバーベキュー場などの付帯施設がある場合は、追加利用料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差が生じる場合があり、重複予約による誤差が生じる場合は、まず予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、次のような利用案内が提供されます。 予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車及び送迎サービスをご利用いただけます。 また、ファミリー海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "基準人数のほかに追加人数を要請する場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "もし宿泊をしなくても、追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な店舗でない場合、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンションにバーベキュー場などの付帯施設がある場合は、追加利用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差が生じる場合があり、重複予約による誤差が生じる場合は、まず予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車及び送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くには何か観光スポットがありますか？",
            "answer": "また、ファミリー海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 572
    }
}